{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003893",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "이디야커피 울산매곡에일린점"
    },
    "text": "お客様に満足していただけるよう、常に最善を尽くすイディヤ毎曲に一リン点になります。 営業時間は平日は08:30~23:00、週末は09:30~23:00です。アメリカーノは3200ウォン、カフェラッテは3700ウォン、キャラメルマキアートとカプチーノはそれぞれ3,900ウォン、バニララテ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカは3,900ウォン、ミントモカは4,200ウォン、緑茶ラテは3,700ウォン、トピナッツラテは4,000ウォンです。 これ以外に追加された情報はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "イディヤの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イディヤの営業時間は平日は08:30~23:00、週末は09:30~23:00です。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテは3700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミントモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミントモカは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑茶ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "緑茶ラテは3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トピナッツラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "トピナッツラテは4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 176,
        "QA": 309
    }
}